單拖食元朗燒鵝！一份上莊

皮夠脆，呢個要讚👍🏻👍🏻
肉就唔算十分嫩，但幾入味，份燒鵝下面送左一隻鹵水鵝掌，鵝掌爽口，當小食唔錯！
一份上莊連一個白飯，130+12，total $142埋單

味道係比一般燒味鋪好！低唔低就見人見智

Lm

下星期試下

咁碌貴

好撚正咁 不過真係高消費

燒鵝不嬲貴，其實只係好食過鴨啲，但就貴好多。

無咩幾何，試一次

上下莊點分

普通燒味店個燒鵝都好食

都係嘅，呢間有名氣，可能保持到水準囉。
其實食燒味係食新鮮，岩岩出爐嘅燒味，根本間間都好食

又貴又串

上莊咁少

上莊係翼同胸位，胸位真係好難食
下莊係髀位，貴啲好食啲。
我上次食過一次下莊，覺得好食，所以今次試埋個上莊，夠晒了。一段長時間我都唔會再食燒鵝

呢間野都話好食

其實都唔少，幾大碟，上次食下莊，大碟到差啲食唔晒

唔難食啦咁

食大快活燒鵝脾飯好過你啦

識食一定食下莊, 貴就貴在個屎忽位, 甘香到呢

之前試左下莊了，下莊無咁多死肉，係好食啲

食屎就食屎啦甘香

屎忽對上嗰嗰位